想搞按揭及報稅問題

我朋友自僱， 不嬲冇交開稅。
未來想買樓做按揭。

1) 用公司出糧比自己3-4萬每月

2) 用公司報稅，報到岩岩需要交少少

邊方面交稅交少d? 主要係唔想交稅比個仆街冚家鏟政府！
集思廣益

講到咁偉大，你漏咗講慳返嘅稅會捐去612呀，傻仔

仆街政府還仆街政府，貪心想瞞稅還瞞稅
自己都係咁，仲話咩人仆街?

你朋友係僱主既話反而要睇間公司盤數
你想借到錢, 稅就一定唔省得

稅單都冇收過咁點叫瞞稅？

唔抵得人地唔洗交稅？
轉自僱囉

大約需要報幾多， 假設公司賺70-100萬一年

點解唔用公司hold?又可以有d合理支出